[PolyU]交換car GEC1C31P換CC1C04P 有興趣pm

交換car GEC1C31P換CC1C04P 有興趣pm

伏換伏

group 幾

未試過

grp 3

Gec score range,
幾多先有B+,A,A+